Hoofdstuk XXIV Na twee of drie dagen, toen ik mezelf in mijn kamer had gevestigd en was meerdere keren heen en weer gegaan naar Londen, en had besteld alles wat ik wilde van mijn handelaars, mijnheer Pocket en ik hadden een lang gesprek samen.
Hij wist meer van mijn voorgenomen carrière dan ik mezelf kende, want hij verwees naar hem omdat zijn verteld door Mr. Jaggers dat ik niet voor om het even welk ontworpen was beroep, en dat ik goed genoeg moet worden opgeleid voor mijn toekomst als ik het mijne kon 'doen' met het gemiddelde van jonge mannen in welvarendheid omstandigheden.
Ik gaf toe dat ik natuurlijk niets van het tegendeel wist.
Hij adviseerde mijn aanwezigheid op bepaalde plaatsen in Londen, voor de overname van zulke simpele beginselen als ik wilde, en mijn investering hem met de functies van uitleggever en directeur van al mijn studies.
Hij hoopte dat met intelligente hulp zou ik weinig moeten ontmoeten om mij te ontmoedigen, en zou spoedig enige hulp moeten kunnen afstaan, behalve de zijne.
